有冇人聽過真實強姦事件？

身邊人

差少少得唔得

有 都係啲老土醉左格硬黎果啲
有啲仲唔帶套 其實擺到明就係強姦
第二日個女仔會係咁喊
然後果排係咁沖涼 潔癖嚴重左
果排心情低落
永遠我地身邊好朋友都好心痛同好憎啲狗公

女既通常息事寧人 話唔想比人知 唔會報告
然後得幾個人知 我地都會為佢終身保守秘密

見到好朋友最後搵到幸福 都會替佢地開心

實際數目應好多

*報狗

哥布林

受害者？

我地都會為佢終身保守秘密

有，香港

香港比人強姦緊，仲無限中出

831

ching可以講多啲？

721

啲女唔識保護自己飲咁醉其實自己攞嚟
唔好係度扮可憐

白汁牛肉飯

新屋嶺

條撚準備

笑到仆街

然後響連登大大聲講出黎

不過起碼現實生活上真係保密

飲得就醉就要俾人強姦 你印度人黎？
定你老母飲醉生左你

被強姦同着得sexy唔 sexy冇關，反而越保守越有機會，印度嗰啲女人個個都包到成隻糭咁咪又係會俾人強姦，男女都係唔好飲咁多酒，保持清醒，不明飲料食物唔好飲，行開之後擺喺枱嘅就唔好飲

我覺得拍拖內強姦都多，不過我覺得最多都係非禮

有日自爆左就

任由自己係一個危險既狀態, 係對自己既不負責任
唔係話姦人既冇錯, 但唔識保護自己一定有錯

你唔好話女人, 男人都唔應該係唔安全既地方隨便飲醉, 唔好講到姦啦, 比人偷哂D野都係自己攞黎

拍拖內強姦希望你無仔
唔想條仔咁慘
無腦閪blocked

聽番黎中同成班去camp 男方借醉行兇 女方本身有少少鍾意條仔

( SHOW BLOCKED USER - 快樂的SA )

終於有個理性少少既人

死臭雞 又要摟屌又要扮

五毛黎 大家請block

你老母就五毛

有女仔上左人屋企 有兩個男仔，然後俾人強姦，又拍埋片，俾人要脅繼續扑，然後覺得幾舒服就繼續偶然主動埋。

....

其實比人強姦都會爽，都會出水都會高潮

其實d女都想比人姦，不過道德問題先拒絕

你老母肯定比三萬隻狗搞到時時刻刻都上緊天堂

生物學家的解釋是，女人在被強姦時産生快感是正常生理現象。從生物學的角度看，強姦也是性交，只要是性交，就具備了産生快感的基礎，被強姦帶來快感，是人性自然反映的過程。女人被強姦時産生怎樣的生理反應是難以預料的，這歸結於強姦實施者的手段與被強姦女性的生物體質。如果男人在強姦過程中沒有暴力手段，且男人動作不那麽粗暴，再有些技巧的話，女人就會産生不同程度的快感，至於産生高潮也是正常的，爲什麽女性在被強姦時，大都是已婚女人會産生快感呢？這是因爲，已婚女人的陰道很鬆弛，即使強行地插入，也不會感到很痛苦，而且，在以往頻繁的性生活中，已婚女人的性神經已發展到了非常高級的水平，給予很小的刺激，性神經就會工作起來。所以已婚女人在被強姦時，雖然心理上不願意，但性神經工作起來後就很容易産生快感，如果刺激得足夠的話，也同樣會産生高潮。

唔出奇 係有呢種既女。。。。
好多女人會幻想俾人強姦 又有好多女人被強姦有性高潮 甚至有啲會開心同迷上強姦佢既男人

但呢啲唔係俾你強姦既正當理由既

我成日覺得 覺得被強姦既女人一定係強暴中受痛苦 必然地毀壞一個女人一生既呢啲 都係強暴文化既一種。
因為如果你發現個女人唔係個種想像中既受害者 (例如 係強暴中有快感 主動配合強暴 事後當無事咁同強暴犯相處 甚至親近強暴犯 或者你當啲h漫劇情咁:俾人姦完就扔棄男友愛上強暴犯 呢啲) 咁你就會覺得係個女人有責任(雖然係有可能有責任) 或者男人係無錯呢類
老實講我地係要接受荒謬而現實常見既強暴情景 然後同時譴責強暴呢樣野。

被強暴有快感係「常見」常見
你就真係荒謬，睇av 睇h漫睇上腦

咁尋常囉 唔算多 但唔會係咩極端例子 就係好多女人因為被強暴有快感而感到羞恥

Ok

組隊？

強姦個條友係有錯 但如果個女仔飲醉咗佢都有啲責任 佢自己令自己處於危險狀態 冇安全意識 唔係話飲醉係錯 但至少要有識既人照顧到佢

睇完呢個post，連登真係好多毒撚
被強姦者會產生快感

你條爛鳩就快感你係咪睇av睇上腦呀

我諗佢個個隻快感係女性身體為左保護陰道唔好受傷既濕左？（即使係比人姦）
之前睇過好多單case都係受害者好自責，覺得點解自己下體會濕，但其實係身體保護自己既一種反應黎

用常理都知會有呢啲情況啦屌

LM

依個好似叫半推半就
俾人發現就變me too

強姦唔係攞嚟講笑

唔知detail。我喺group度鬧一個藍屍親戚如果佢覺得黑警非禮同強姦女性冇問題佢唔配做一個父親。然後我呀哥pm我話我踩到佢痛腳，個親戚嘅老婆好似有過啲咩經歷。我就同呀哥講話咁仲抵死，自己老婆被人搞過，依家都仲撐警。

好好享受

勿認真

房思棋

有 仲要個女仔16歲都未有..

自已無知唔好笑鳩人好無?

一陣又咬你blame the victim 嫁啦

旺角警局
唔知真定假

飲醉自己囉黎

臨中出拔返出來？😨

有啲仲唔帶套？即係被人輪大米？

吉野家

不如你試下俾人強姦你嗰屎忽窿
睇下你屎忽窿入邊嘅腦會唔會覺得有快感

同廢老揮手過馬路一樣

今次撞唔到 唔代表次次咁好彩

升級關係都係由男人帶領
男人唔勇又比女人睇小，無晒興趣
你呢d係咪痴線

唔係，女人被征服會産生大量催産素
催產素可以令女人更有感覺

要升級大家一齊升級,唔係一個人升級

如果唔係你情我願，似醉行兇，閹左好過有下一個人受害，坐幾年又出番嚟咪又做過，根本冇意思，男女都係咁

勇唔係單單一時衝動罔顧他人

飲醉唔係被行兇的藉口

拍拖一定要俾你

其實都啱，但係可以用腦諗係咪一定要強姦人，最驚係熟人落手，落bar一定搵埋個朋友去

女人係唔會知乜野先係升級時候
唔係邊到有征服同被征服

好撚痴線
真係正宗睇av上晒腦的人

你試下俾人屌你屎眼 會唔會有快感？

咁事實係咁，被姦既快感從來唔係uncommon，你去否認有咩意義?

你真系睇AV睇多咗，當時嘅感覺冇得講，因為身體機能俾咗啲物質你係自然反應係本身嘅身體機制，但係要計埋後遺症有ptsd,唔好淨係諗受者一定係女，男仔俾人強都會有創傷後遺症

我覺得一定唔會唔知囉，想唔想俾你嘅啫，講嘢特別姣咗，多手多腳咩都會有，但係真係要雙方嘅同意先扑野或者任何方式嘅性行為，強姦無套中出大左肚就拜拜你條尾，嗰啲係累人累物，係強迫佢大肚，就算你唔諗個女仔都有諗住BB，佢見到個BB再諗起俾人強，就有更大機率對佢唔好

我就識個女仔同男朋友鬧交
跟住去飲酒
最尾玩咗3P
男朋友問點解成晚都唔聽電話
跟住最尾佢話俾人捉咗輪姦咗
咁梗係報狗啦
點知越問越多破綻
最尾條女認咗係屈鳩嗰兩個男仔
因為對於酒後亂性發生嘅事感到太羞家
所以我成日都話
屌閪一定要拍片

你口中既“事實”係邊度黎

你研究下都會知，咁你覺得無既理由又邊到黎?

強姦從來都係好複雜既議題同案件，我唔明點解咁多無知既人一口咬定被強姦既人一定會無快感

有, 洪天明

女既都係好人地副身材姐，鍾意埋d咁既人唔好同我講識落時睇唔出性格

被迫去做既事從來都唔會係一種好既感覺
就算係肉體被迫達到高潮 都唔會係一種快感
人本來就係一種情感上的需要
咁如果係咁人仲需要搵伴侶咩
你被人屌屎眼好撚爽 你會唔會叫佢繼續屌呀？
唔好合理化你所謂你理論

咁咪姐係比人屌到濕左

sor 我重新睇多次 原來你係話雖然有啲受害者過程中有快感 但同時都要遣責施暴者
咁我都同意
頭先冇睇前面回覆 以為你話有快感所以施暴者冇罪

的確係有部分受害者身體上有快感 甚至網上見過人講俾人姦到有高潮
但係身體快感=/=consent
強姦犯點都係強姦犯

真心聽過

描撚準未？

女人被征服過程係會分泌大量催産素同多靶胺

就係你地心動汗爾蒙開關被打開(發春)個陣差唔多。

點樣叫consent又係好複雜，而且唔同學派界定對sexual consent有唔同。
有時係受害人當下/事後都意識唔到/唔認為/心理上否定係強姦。
甚至去到會點影響同加害者既關係，例如產生依賴/將關係尋常化，都會好唔同。
又或者受害人點理解強暴中既感受，例如生理既反應/甚至心理既愉悅/或者內疚/痛苦，都無可能一概而論。

強姦既討論已經牽涉到法學 法哲學 女權主義 社會學 心理學 生物學。

你覺得av既情節好離譜，入面強姦女人反而令佢愛上你? 姦完可以令個女人沉淪係性? 現實可以比av情節仲痴線。av既錯唔係因為佢唔真實，而係佢將一啲事常識化、物化女性、同埋否定左女性係性行為既拒絕同自主性。

基本上啦，將強姦睇做有既定(受害者同 加害者)模式一定係錯。

怪唔得警方每年的強姦案數字咁低

怪唔得警方每年強姦案的數字都咁低

班女正一冚家產，又淫又賤又唔L認

物以類聚人以群分，你個friend有沒同佢老公坦白啊？

其實通姦罪和反婚前性行為有存在必要。
可以減少好多法律爭議問題。

認同，可惜社會好多人以大愛包容之名掩飾濫情之實，即想要西方的自由，但又沒西方的自律